有冇巴絲見過旺角有間 暹茅法術

請教巴絲 這是什麼門派 可做什麼的呢？賜大酒 感謝

佢招牌應該係茅山

你要問可以做啲乜，不如問下你自己想做啲乜

謝 巴

了解一下唔緊要
最緊要安全
巴打自己小心

間嘢鬼鬼地

秦國法術

非常感謝巴打 你都覺得係鬼鬼地？

感謝巴